梁振英批評泛民封關建議

即係梁振英反對送中？

垃圾689禍害人間

送中有咩問題呀梁副主席

佢抵毀緊國家醫療水平

梁生覺得送中有咩問題

送中好事嚟喎

開佢年

武漢封城，都有香港人係武漢，689係咪想批評緊中共封城將香港人送中，唔俾佢地返香港?

689原來係真手足 反送中

香港都係中國架!
送左中咪中國人 中國人留係中國有咩問題
現在國家醫療發達 沒事兒

反送中

中國返黎既香港居民全部強制隔離14日
非香港居民禁止由中國入境香港

dllm
有香港身份進出要隔離 觀察先 咁又得唔得吖689
武漢 湖北 都封9咗啦 又唔會出現689所講嘅情形嘅？

梁前特首是否 否定一個中國原則 去中國有咩問題
送中定義為貶義究竟有何居心？

即係反對送中？送中負面嘢？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

香港送「中國」
真港獨之父

明知山有虎偏向虎山行，死咗唔好怨人

689抹黑送中可恥

佢地呢d人分分鐘離開香港避疫症

而家有百尻幾個香港人係武漢封城返唔到黎wo
駛唔駛屌埋中共封城?

搞港獨

689 依家表明反送中
笑撚死我

咁講即係支那唔過得年, 唔求得醫

過氣廢老又9up
我比你有三粒星返黎 全部隔離
出賣在乎於你點做 不在乎封關一個決定
你梁振英冚家北上返落黎都係先隔離觀察
但依家好應該封關截左新病源同埋減少人北上染病先

廣東係全中國第二多病例既地方，香港何以唔戒慎恐懼？

你自己去支那送中在先
你唔去點關你係支那

咁武漢人返唔到屋企過年咪好燃慘？

689知唔知道自己講緊咩

幫埋你手送中又唔制
D過氣特首廢老真係難服侍

佢係咪曲線反送中？

“誰把政客的面子，看得比人民利益還重，誰就是黨和人民的千古罪人。誰為了一己之利，刻意遲報瞞報，誰就將永遠被釘在歷史的恥辱柱上。”

咁武漢點計 係咪推中國人送死

有冇人笑緊佢反送中

港獨之父689都反送中

智力

搞到咁大件事
人民生命受到威脅
仲係到諗緊送中

我見到個港獨份子喎

好快熱狗同白兵都會講同一樣野

佢係香港定大陸？驚返唔到落黎？

留係中國依家好失禮你咩？

佢都認同「送中」好可怕

戇鳩
香港人例外咪得

醒

次次一樣

為講而講

送中有乜唔好，擁抱大灣區不是你們主張的嗎？

白痴，冇香港身分證嘅支那一律唔比入境。有香港身分證由支那返黎要入隔離營隔離返2星期囉。

可以封開只唔俾支那人入境

弱智仔

同我推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

工作無嘢好講（雖然可以唔去都盡量唔好去）
而家仲去支那探親、旅遊嗰啲係咩人
自己諗下啦

不嬲都叫佢港毒之父

呢D時間，其實藍屍講咩都死，唔好衝出黎柒，出少句聲當幫忙啦。

在上面醫好左再返來

有咩問題呀 廢老狗

我建議佢自己去CHECK下個腦 自己去又點叫送中呢呀老細

送中都反對？

689 = irrelevant

送中唔好咩？

淨係俾有三粒星香港身份證嘅人返嚟咪得囉
又整埋晒啲假兩難

黨有最完善既醫療機制 梁先生對送中 覺得有咩問題

有疫症時，所有支那人應入集中營隔離三個月，邊個逃走就掃射邊個，到三個月後冇事先可以入境

即係梁振英反對習主席對武漢封城？........

留係中國有咩唔好 689原來反送中

香港人唔係中國人咩？
中國人留係中國有咩問題呀

即係反對中央封武漢呀

689幾時中肺炎死呀屌

被你講咗先

689係引導大陸自由行既人

今次武漢肺炎就係經大陸自由行落黎

689真港毒之父

689想做9林鄭好耐

點解689唔批評中央封湖北

點解佢啲post有聲

佢係已經痴咗線？

梁同志係咪批評緊湖北封城?

中國醫療比香港先進多了
送中有著數啦

原來689支持反送中
淋病又connect埋全國政協副主席

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

等睇回力鏢

咁講即係689覺得大陸唔好？

條友真係弱智架wo

原來其他人無得comment自我封閉

送佢去武漢啦屌呢條廢柴

你有權去大陸，無權令其他香港人中毒。

梁振英收左英國佬錢抹黑中國

返得去 都預左玩完啦

689府邸有特效樂
感染者可前往免費索取

689反對送中？

見到條仆街，就吐佢口水先

條友大膽到借封關建議批評中央政府湖北封省唔人道

要求動議梁振英同林鄭去武漢交流

敵人反對的

689 用心良苦反送中

送中對689同藍絲嚟講 係好嘢 你講緊乜 精神分裂?

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

屌你同志咪自爆

国家既醫療水平已超越香港 689你是要搞港獨嗎

咪喺國家咁好

標題應該係"梁振英批評送中"

大中國醫療點都比小魚港發達吧？

國家副主席搞港獨

點撚解要回港求醫 仲落嚟傳播肺炎？

Om99 人大廢老 連主動同被動都分唔到

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

「送中」呢個term政治不正確喎副主席

689 覺得中國唔好咩？ 送中有咩問題

敵人反對的...

佢即係批評共產黨封城

原來佢都知”送中”唔係一件好嘢

比呀齊晰激到黐左

留係中國有咩問題？
梁振英可唔可以解釋下

間接批評國家政策 689

屌你老味689，十萬人自己當初選擇送中，過年假要返香港嘅都返哂啦！你竟然仆街到犧牲690萬人嚟救10萬？！
雖然佢仆街唔係一朝一夕嘅事

本人支持送中 所有入境者立即送中

好低裝既分化

身無屎怕咩送中

過你老母臭西年

去得中國嘅
會有幾支持泛民呀
689咁就想分化我地？
on99

做咩講佐我想講既果句

建議蘋果即刻標題黨佢

前特首人大政協梁振英首支持反送中

送佢d言論上去比班大陸人評下理

不篤灰

其實條友無人理佢，成日喺度打飛機

比全世界睇，但唔比全世界留言，小家到

有病就係返當地醫啦
仲坐鐵路/飛機/長途巴士增加接觸人士，交叉感染機率？
屌你老母一啲衛生意識都無

送中擁抱黨唔係佢地夢寐以求咩

送你返上去

有香港永久居民先可以入關咁得唔得

建議全部大陸嚟香港人士全部去梁先生屋企多謝佢

兩班垃圾

KO

為左數十萬人要全香港人陪葬?

盲生

佢都onL9嘅!嗰的'香港人'暫時留係內地有乜L野問題?

佢曲線批評上大大封武漢嘅決定

689又錯判、又串黨？
過年: 仲有幾多人到年三十都仲未返香港？
求診: 講到個黨天下無敵、宇宙無雙，洗西返香港醫？

靜靜雞啦

有，係武漢封咗城嗰啲，
支持689要求中央政府解封武漢，
俾武漢香港人回家

賀一誠都有腦過你條廢老

你知得太多

好簡單，有身份證咪放入黎隔離十四日

哈哈，689公然 Free Wuhan

條友成日趁煩添亂，其心可測！習帝要不可忽視此人！

C丫度左呢個post幾耐？

咁你咁有義氣
咁不如你去武漢做死士啦

點解689唔話Winnie下令封武漢？

非永久居民不準入境咪得

新彊嶺隔離14日先啦

終於露底
原來係反送中嘅同伴

好人好姐返大陸？

過氣廢老真係戇鳩嫁

咁佢屌埋武漢、湖北同埋支共先啦

好人好姐點會由支那返黎香港過年

清 好波

卧底左咁多年
終於浮左出黎

国家政協副主席真係愛民如子！
唔知佢會幾時上去武漢視察民情呢？

香港人 自保
口罩唔好戴反

最好冚家上去，咁撚愛國，
佢老豆以前未又係英國走狗

咁佢點解釋大陸封城?

689反送中

明知國內咁多病毒都仲番去,想番黎香港咪隔離21日睇下咩情況,政府成日都話幾個鐘就安排都隔離渡假營

弱智
佢地已經自己送中左自己
關其他人乜撚野事

logic 係咪咁差

當民主黨係同路人嘅香港市民基本上係唔會去中国(自行送中)，就算真係去咗，政府做嘢咁撚慢，慢到連武漢人都嚟到東區醫院啦，其他人又點會返唔切嚟而被迫送中呢？

btw国家領導人講送中兩個字真係聽到都想射

姐係689覺得送中係負面啦
姐係689覺得大陸既疫情唔似中共咁講受到控制啦
姐係689反送中啦
明哂

大陸咁好醫療咪留係大陸醫囉，咁嘅時勢仲要上去通常都唔係被迫啦

689成個廢老咁，點解會做到過特首。。